［附圖］林鄭記者會出現多名大陸記者

今日記者會，有多名生面口大陸記者在場👇🏻消息指有羊城晚報、廣東廣播.... 仲要唔俾記者坐地，要企埋一邊，究竟係咩玩法？畸寶都有俾大頭三名「陌生人」...

平時香港發生大事，又唔見佢地黎採訪